一個女仔伸手入人哋個褲袋係想做咩？

同佢買嘢食等緊嘅時候
佢突然伸隻手入我褲袋郁下郁下咁
雖然最後都淨係拎個銀包出嚟
但我覺得應該唔係咁簡單

想偷你d 錢

你有既野佢都有

想摸下你條j啲定佢條大d

屌你老母時男時女

偷嘢

想含你？

咁你想射未

想幫你RJ

開始懷疑你真係如人地所講嘅人妖嚟....

整硬條仔

你條仔咁易硬咩

is

當你係多啦A夢

摸下你個袋有幾大